20歲 啱啱訓醒發現自己瀨尿 你問我答

屌 眀明對住馬桶屙緊 原來發夢

爽不？

諗定買咩新床褥啦😂😂😂

肯定開到部冷氣好撚凍

之前有無類似情況?

好舒服，feel到有一股暖流 跟住就醒咗

仆你個街 前幾日我又係發夢屙尿 成張床濕撚曬
即刻彈起身沖涼換床單

夢遺咋?

冇，不過我去到二年班先開始唔瀨尿

肯定唔係

關咩事

20歲(瀨尿)

差牛丸？

想奶乾淨你碌鳩
不如我同你訓
含到你痾精都得

阿蓋都瀨尿

破處未

屌，以為自己開po，今日明明係對住馬桶

有咩好問
我諗有90%人都試過發夢見到馬桶之後賴左

通常發夢見到廁所我就會嚇到彈醒

大過啲劏房

個撚個都試過架啦

已破

咪撚Gay

點樣整走啲尿跡

我夢入面疴 醒咗現實都唔會瀨 係會好急要即刻去放水

印象中試過兩次係發夢痾尿但好彩醒得切剎停左起身去廁所

二年級至戒片

認真，樓主係咪心理有問題？
咁大個人瀨尿唔正常，係咪有野解決唔到？壓力好大？

你想我問你啲咩..

收到$4000未?

幼稚園開始已經冇瀨過

聽講咁大個都瀨 老咗易失禁

打得飛機多

試過
發夢去廁所，心諗正，急咗咁耐有得去，重對住個尿兜大大力去，點知好快就feel到暖暖地濕濕地，醒咗發覺成床濕晒
之後又唔信邪臨瞓前飲完嘢唔去廁所就上床瞓，又係發夢去廁所，開頭都放鬆去屙尿，但突然醒起大鑊，即刻忍住，醒咗發覺底褲濕晒，好彩床單唔係太濕
自此我一定唔會急住去瞓覺

係有啲嘅

係 我媽都笑尻我

未交表

好似自從三歲開始未瀨過尿
樓主渣ga

有冇屙埋屎

點解發夢屙尿就會瀨尿
發夢屌西又唔會射精

會射

冇事的，我地好好，唔會笑樓主你嘅

邊個話唔會...
早兩日先發夢屌閪完

低b仔

係咪太攰，個人知急尿個唔識醒

我瞓教一急尿，發夢內容會一直圍住急尿情節，痾極都係咁急，起身之後發現原來係急尿

瀨左幾多？

係咪瞓之前冇屙清

咪呃啦 有冇根據

會射x2

係 我夜晚1點訓到第二日1點 好Q攰

醒咗之後成個pat濕晒 沖左去廁所得返少少
返到去房俾條女笑

之前如果個人好攰，瞓覺發小緊個閪的夢，到就嚟出嘢嗰時，發覺可能係發緊夢(因為知道係冇可能同條女我唔識佢)，但係都照繼續中出埋佢，嗰種感覺真係正到不得了

Same here
我發夢急尿，有時會夢見自己瘋狂痾尿，尿頻咁嘅款，或者係企左喺馬桶前面痾左好耐都仲好急，然後就會醒，但未賴過
但我會賴屎🤦🏻‍♂️仲衰過賴尿

利申：敏感性腸胃，腸胃炎嘅時候，訓覺賴屎機會好高，唔係賴好多果種，係咇屎汁果種，有時喺街攪肚都會忍唔住咇屎汁，有時係以為放屁，一放就有股暖流，咇左屎汁出黎

人瞓教個陣身體唔係會製造一d野去抑制尿意同便意咩？

20歲(未瀨夠)

發夢去廁所大忌嚟講試過

大學二年班?

瀨屎我都試過啦

有冇夢遺

我通常係發夢對住個廁所好耐都痾唔到
一醒咗就覺得勁急
好彩

中學果陣試過。
我屋企有兩個廁所，我間房就近我丫媽個主人廁，所以我夜尿都會去丫媽個廁所。
有一晚我如常去我丫媽廁所柯夜尿，發現鎖左主人房門，咁我緊係去返客廁柯尿啦。
屌你老母奇怪既事就發生啦，第二朝我丫哥間房張電腦椅成張都係尿
仆你個街我丫哥間房係客廁對面，我應該轉錯彎，轉左入丫哥間房當張電椅椅係屎坑
第日醒左我丫哥屌曬鬼，我丫媽又話琴晚度房門鎖左，我先知發生咩事

24時都試過 又係發夢屙緊尿 不過我知道原因係咩 就係我趴左係度訓 成晚壓住個膀胱

試過小學果陣放學訓陣教

跟住又係發夢係廁所痾緊尿

點知痾痾下我老豆一巴摑醒我

原來我唔知係咪夢遊企左係房

係幅牆面前痾尿

跟住比人鬧到仆街

發夢柯尿，柯完好c服，但係柯完發覺唔對路就醒左，點知真係柯左小小出黎好彩醒得快

我都係 一醒嗰下即刻嚇撚死 摸一摸條褲 好彩次次都冇濕

細個試過發夢急屎急到就瀨衝去廁所爆到成個馬桶都係 好爽 醒返先發現係夢

我試過幾次個感覺明明係夢遺， 夢境都有埋， 但一摸原來無射到， 咩事都無

淨係想試下夢遺

認真check check好啲
分唔到夢境同現實係腦退化症先兆

早一兩年都試過好彩屙咗少少就醒咗

急尿個陣發夢會係咁柯尿 柯完又柯

20歲就老年失禁
以後要帶片訓